東方之珠需要郵差

東方之珠需要郵差
憑專業貢獻社群和四方
從開始都知派信必經風雨
定會滿足需求
最佳服務 稱心滿意
遇難我照做
遇投訴不怕 照上

就算風裏浪裏闖
滿身沾濕血汗
派信收信路長
鬥志更高更響
看郵徽 心有光
竭盡所能 責肩上
不退讓
傳心意 遞商機

面對挑戰面對傷
信心不減渴望
專業服務未忘
超越你既期望
看郵徽 心有光
無忘抱負用我力量
做個真郵差
愛香港
是我家鄉

捍衛我香港

你已触犯国安法「煽动颠覆政权」，你有可能被检控。